[卷頭彩頁]粉俠傳CASE 113 久別重蓬

官網
FB
推特

我真係好撚欣賞你份毅力

無lala死咗個人嘅

連登啲細蚊仔點會識袁生

同Hunter一樣咁精彩

一死以謝天下

最早個套叫咩名？ 突然想唸番起

記得啦 係神龍刺青

五星陣

第3套

精彩過hunter

多謝

漫畫界小強仲唔係你

1

18

19

袁生d泥膠人賣唔賣

只賣漫畫

畫功退步左

9成係男角戲份冇乜心機畫

完左粉俠傳後會有咩新作

25

繼續畫star idol先

猿生

唔係WO
我覺得好左

29

32

巧巧睇 邊到有正本賣牙

喂我個頭

畫左咁多年都係無進步

Dragonboby6@yahoo.com.hk
聯絡

38

39

你覺得佢有進步過咩？

幼稚園都畫得好過佢

好欣賞袁牲自問自答

一睇就知你唔係袁粉

你PK啦!!!

?

49

50